覺唔覺聾耳陳好大方

成日借對耳比人